（挑戰）連尼住十分鐘內回post就JJ插玻璃

去沖繩玩冇理由仲上lihkg呱

你都冇J

留名睇走數

你咪嘈住先

又有得睇人走數

去左旅行 點回

Push

準備定玻璃啦你

召喚連巴

記住找數

今次有得睇live

搭緊飛機

啊寶召喚

Lm

人地隨時係三萬尺高空

仲有4分鐘 連巴訓著左啦

Pushh

pish

留名等走數

lm

代回點睇

收貨

有admin出現

樓主都冇丁

🙇🏻🙇🏻

🌚

留名睇插J

你行開啦，你都唔係連巴

挑戰成功

樓主無j 點插

成功代回

推到樓主生翻條丁出嚟

知道連巴搭緊飛機先夠膽開post

記得找數

代回唔算囉

找咩數，連巴都冇出現

屌你連巴上左機

垃圾 扑得啦依啲柒頭

Btw樓主仲未俾連巴bam

垃圾

遲啲個個都召喚連巴

jj無了

Admin好唔得閒

代回笑左😆

入db改author咪得囉

望遠會唔會有連尼住acc

咩料

找數啦驚呀

請問#2係邊個
Btw, 連巴個id仲後過我